無啦啦收到封email 叫我畀$800Bitcoin 如果唔係公開我啲資料

話說今日無啦啦Sportify畀人log out咗改9咗我account同密碼
改完仲要send返我個舊password畀我睇
原來佢上星期一勒索過我叫我交$800蚊bitcoin做贖金 但個mail去咗junk mailbox我冇睇到（其實原來勒咗幾次 但全部冇睇到）
話有曬我資料又話影到我打飛機（利申：我個cam長期封住）
我係唔係要報警?

Black mirror 情節來lol

你係咪幾十個網用同一個email+pw
睇下係咪你email同pw一早喺其他地方俾人洩漏咗啦

師兄我都有睇 但我冇孌童我cam封住 佢理論上唔會影到我

send email 叫佢含撚
轉email account 同password

Oh no — pwned!
Pwned on 9 breached sites and found no pastes (subscribe to search sensitive breaches)
9個我都唔記得自己有咩網係用呢個email 記得嘅已經改咗 仲有咩可以做
我知錯喇係我憨9

記得嘅都轉咗
係唔係轉咗就trace唔到我就可以脫離佢魔爪
佢講到control我電腦又剩咁我有 小小 驚

個個都話control 到你部電腦嫁啦
驚咪裝防毒掃十次